依期一齊旺，大家唔好jump［144］

入呀PETER

你唔絕殺比人絕殺嗌斷腳嗌仆街

peter絕殺啦

甘仔

全細聯

斯肯殺佢老尾臭啦
On9羅奇唔見佢上場咁撚勁 正閪隊

巨根cashed

CUP 呀PETER

開到大我改名叫黑暗學會

入佢老母

叫到就死

刷c有撚用?

Peter你cup到我戒J呀

peter 射俾我~~~

球證整球12碼啦屌

10個叫PETER9個都ON9
還有一個仲ON9

是但一隊入多球啦 屌

屌你老母peter

比人入算啦屌你老母閪

韋甘比

斷我兩條過關 正仆街

羅奇 絕殺
梳士 頂實

屌你老母 peter
屌你老母 peter

補幾多

20射7中入得1球

屌你老母仲刷角
要波啊

買晒大果位巴打點

Peter絕佢

Peter我屌你老母

斷Peter 贏變輸
屌你老母成隊斷腳死啦

入喇PET

終生黑名單呢隊垃圾

屌佢老母叫佢食飯又走撚左去柯屎

羅奇半格都收貨 好過斷過關

梳士 get !!!!

以後航武唔撚7出大波阿屌你老母兩日都係咁

梳士w cashed
Peter仔豬半

屌你老母PET

屌你老母羅奇踢咁好做乜鳩 1關中1關輸半 nyc要爭氣啊

屌你唔早講

原來係一舖過係後面

一關收皮一關輸半 仆你個街

屌你老母PETER

英甲全細

屌你老母 peter
垃撚圾
咁撚樣都贏唔撚到

再接再厲

廢列完埋場 2條2x1 get

布里終於頂到

屌啦斯肯 仆街仔黎

犀飛利 全細

假到

山度士盤❌
彭美讓主✅
10.5s✅
2.5b✅
中國盤❌
巴西盤✅
西班牙盤✅
荷蘭盤❌
阿根廷盤✅
韋根盤✅
彼德堡盤❌
普利茅夫win❌
紐城盤
泰斯達盤

見大家沉哂船
私人醒兩場比手足

彼德保死幾多人

屌你老母一場斷我一條過關再一條輸半

我唔明點會一炸人都會買主

仲出飛...
我記得係你係咁叫布里呀

收皮啦燈閪

5串1俾羅奇斬斷 屌那星

3*1兩關輸半
得巨根生性

( Show Blocked User - Iwc_pilot )

你on9得你地叫得彼德堡??
9292 24-03-2018
22:45 讓球 星期六 8 彼德堡 (主) 對 布里斯托流浪 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.01 $2800

$2,800.00

on9英甲平時咁大，今日全細

串左紐城架 收番埋ok

屌70蚊注頂死咁多人

5. 2*1 盧頓*紐城盤

你班傻閪賭仔又姓賴

同哂路

. 上面都大大注布里， 唔係主盤就客盤.

都唔知佢頂咩
我地要大球佢叫頂
好心就幫幫手叫布里入啦

咪臭閪

燈水定正水?

有冇人買Fc 達拉斯？

買幾十就唔好害人地買幾千果d啦

從來唔出燈水 全部正

屌你老母 成班嗌緊大你頂乜撚野
你嗌布里入波唔得咩
你係酒吧比人捉左入廁所打啦

好，岩岩羊個啲all in落去

成班輸左賴鳩人
世界級

屌奶星

賭仔係姓賴嫁啦

火撚滾者

咁你岩岩又講 牆頭草

成日狗黎

仲要一窩蜂係咁peter peter 唔知以為買起左馬會

成班*

美職全角大

屌你仲有關 單頭中左 無限復活

泰斯達同紐城呀
我好撚有信心

屌你老母， 你唔比我買撚細波加客盤呀. 一場波見晒賭仔的確姓順賴. 仲有咩細注就唔好害大注. 真係痴鳩線.

妞城兩個主力踢國家隊

盧頓轉盤
追

竟然唔係100%

盧頓派錢

班友其實雞仔注黎,,,輸左搵人嘈交

型到

屌你老母臭閪阿契弟
都唔撚識時務做人
睇死你出到做野日日比人屌果d黎
乜撚野唔比你乜唔比你乜7
講事實啦撚樣你有無做過阿咁on99

All in 01:15半大

妞城飛左佢

訓教 唔同小朋友玩

你以為自已邊撚個,,,要對你識時務做人

半一盤既開晒上盤

nyc榜首仲有得受讓 主場有冇咁撚勁

輸到清袋去媽媽到喊

兩個主力踢國家隊喎

季初啲榜首邊信得過嫁

我就唔信盧頓 連續5埸輸盤

回到球半要下盤了

仲贏緊馬會 訓醒等收錢

-1/1.5 太深 skip了

鐘意收半格都唔比

差一球

花生!

踢得3場就講榜首榜尾 都唔睇下咩人腳

作客差

我支持嗌交贏個邊

我想做和事佬牙

米燈得5得

你今日識左時務未

紐城 應該不敗

跟

你輸到fuck 上腦， 咩撚野識事務， 我買$210 係咪要見你調頭走. 真係痴鳩線

你煽風點火

你呀要睇大圍做人呀...多人買多人叫既就幫手叫..買對家既一個字都唔好打出黎

盧頓咁撚似基爾既

嘈乜撚牙嘈嘈嘈

冇左波po真係煩 好撚多狗

英乙波到底係去到咩水平
話晒第四組別

我覺得
各有各叫波

都唔撚識時務做人

叫你老母咩 叫大船對家想死?

吹牙

雞注學人叫波笑4我

識事務 睇毒撚講呢D野真係好好笑

可以gel定？

新英倫號最後召集

好耐無跟一鋪蛇!
係緣份

同意

唔同人地上ifc陪埋人咩
賭錢唔係佢羊就你豬啦

嘈交點羊錢呀屌

但有可能鳩鳩下又互射幾次

英甲可以番到去秒速派.....有鬼有鬼

唔好嘈啦
幫我一齊叫 美職全角大

6.達拉斯半主/盤

盧頓快入

用超細字都唔算識事務

盧頓禁住屌 無買半主

NYC 100%

半和
半大小注

100% lose ok?

紐城唔斬中架wo
主隊斬中 但係亂9 咁來
一陣即場升到2賠先9.5b 都唔遲

7.飛機員半大1/1.5b

主必勝

禁住屌都要入到波

我都nyc

唔7知 我無買

摩迪船未驚過

NYC fg

仲有30分鐘你怕唔入

之後個D有冇水,想早D買完早D訓

NYC100%輸

怕架

全部買你對家 中實

冷靜

唔入就笑

好憎澳職同美職成日都唔準時開波

仆街啦你地屌屌屌屌屌

新英

想搵交嗌喎 唔識時務呀你

盧頓2-0輕鬆

終於開波

角球 ？

屌 5連回本啦仆街 航武要沉了
小妹都係想一齊贏下錢姐屌

盧頓禁屌左咁耐都唔入波乜野料

識時務者買紐城

G持

Nyc

NYC

屌你死馬狗

你唔打去問下
如果頭先有開克魯我買撚硬

半場2-0 ok

nyc 10.5s入手

Nyc俾人㩒住屌

紐約必角大 開場前9.5買左 10.5即場都可以試下

9篤無痛苦,訓

想問盧頓入未

NYC 10.5b 入手

美職半大啦 入兩球啦

屌 紐城咁廢

1:0

好波

刷 角 大 波 大角 刷角

Nyc2.5b

大波-2 nyc含撚啦
-10c

山度士盤❌
彭美讓主✅
10.5s✅
2.5b✅
中國盤❌
巴西盤✅
西班牙盤✅
荷蘭盤❌
阿根廷盤✅
韋根盤✅
彼德堡盤❌
普利茅夫win❌
紐城盤❌
泰斯達盤

我DLLM

黎個盧頓反手gel半和

睇個款1比0完

-10c

又diu

仆街

3:0/2:1爆埋細波

gchi

入撚硬波 刷撚爆角 -2goal easy
-10c 易到

一陣就反cup la

最好 cup到爆細波刷埋角

一陣燒柒晒NYC d衫佢

學埋d衰野 你都唔識時務既

等高水黎多注9.5b

盧係點讓人

盧頓肯入未

係唔識架啦

買你對家贏撚硬

極速派錢俾返馬會

盧頓

時務

80min 10c 2goal 易到

NYC俾人屌到仆街

-9c

唔好咁哂 低價同你收

假象 一陣cup

心水

成哥我係你fans黎

-8c

新英倫風

報賽果快過馬會

含撚啦屌你老母臭閪
又抄水又煩 你老母仆街死 你老豆仆街死
你聽日立即仆街死 繼續努力呃小朋友入錢比你囉
無人要你d垃圾料阿成狗

-7

馬兄 我泰斯達

c繼續繼續刷

我100%信心

快撚d刷 角 快撚d入波

買定3點半角細

入多球啦 美職

入多兩球阿美職 5%都開埋佢

NYC cup 唔該

Nyc果場整多2粒

都未完場就❌ NYC 和都嬴盤啦

盧頓真含撚死啦

咁燈出完已經可以交叉啦

NYC dllm

訓教 起身見到呢場11c 3goal

屌你老母英乙 一半時間個波係半空

NYC NG

我幫你用念力嗌

新英第二球啦

盧頓半主JUMP

下半場

-7c

美職初盤幾c？

買角細果位 準備好輸到仆街死

70min 7c 2 goal 易到

NYC反CUP有無人反對?

咩盤口？

無

半大啦美職 入多球啦

大波未

紐約城反cup啦屌你
韋拉自己落場踢得唔得

Nyc開始上力

10.5s

上NYC

初盤9.5？角球

9.5s

紐城後面長期遊魂緊

美職快啲入多粒

I

半大上啦 屌

上啊

中柱 呢場應該收左錢 點可以比人禁住屌

nyc

下半場追和

10

盧頓整多粒 快

無左兩個主力

盧根刷c再入多粒

盧頓比多粒

美職 爭6角 快d

泰斯達得唔得

此NYC無左前鋒 中埸 和都偷笑 應該細添

我都諗緊

得

我覺得贏一球 小小地-1和

冰埋下半場

澳職咩你估 呢場肯定大

或者半主

盧頓要多球

美職是但入多2粒啦屌

快撚d

應該1比0頂到尾 無望了

你講美職呀可？

Nyc入唔到新英倫都整多2粒啦

盧盧快入 重現雄風

係

如果85min 都追唔和 就 追主ng

20

美職幾角 9.5b是否jump？

4

屌屌下無曬人既

紐約城肯cup未

應該針得

葛蛇呢幾日無飛出既 想跟

神奇更衣堂 反cup啦NYC

盧頓入多粒30

1:1

1:1
開始刷c

1-1 大波-1

恭喜大家

Goal!!!

2.5b
比多粒

上！nyc

中

係要人打下氣先得

山度士盤❌
彭美讓主✅
10.5s✅
2.5b✅
中國盤❌
巴西盤✅
西班牙盤✅
荷蘭盤❌
阿根廷盤✅
韋根盤✅
彼德堡盤❌
普利茅夫win❌
紐城盤❌-------->✅
泰斯達盤

你一變✅可能又輸返

屌鳩你

笑了

NYc

比多粒我NYC

英侖壓到好前 NYC要睇準時機了

支持

美職比c

串左美職全角大 真係唔明角大有咩咁好玩
依家望住場波係咁叫佢落底

冰到完場

咩中位數？

cup啊NYC

6c

冰比數

10.5

比多4c

Cup佢老母NYC

掛住打得冇買2:45

10.5s 頂實

9.5b 美職全角大

10c 就岩岩好啦

上盤

屌你咩紐城

偷波入 笑

2.5b 比多4c

屌你咩紐約城

尸月

nyc jumo

大既朋友恭喜曬

jump

黎緊買咩

NYc快...

你成功左 點睇

Nice 新英

上盤頂實

追唔到和全隊老母俾狗屌

大波波

冰角呀

大波咁就cash 易撚到

冰角plz

好撚勁

打和好嗎？

你老味睇唔到你買泰斯達....

佢依家贏多過輸的 放心

屌⋯⋯

山度士盤❌
彭美讓主✅
10.5s✅
2.5b✅
中國盤❌
巴西盤✅
西班牙盤✅
荷蘭盤❌
阿根廷盤✅
韋根盤✅
彼德堡盤❌
普利茅夫win❌
紐城盤❌
泰斯達盤
fc達拉斯盤

燈

NYC 入返粒

我睇到先冇買

NYC 80mins 2-2 求求你

買錯新英倫讓和中緊

你會後悔的

本身諗住買 達拉斯 見到你寧願唔買都唔要輸

屌你老母燈鳩走彼德堡

仆街又同你撞

有運
我好有信心

明明你搭沉我

可唔可以完場先❌✅

收皮啦

面對現實啦

對NYC有信心

泰斯達 比d火黎

我都係！特別見到上面有條友咁努力想燈死佢！

好彩掛住打機冇買

仆街 返黎望望又輸返粒

紐城好波 頂實

NYC和啊。。。

美假

一屌即入

NYC 上呀

cup呀

Cup 快

新英倫上盤gel

美職真係唔可以買入球細

快啲✅啦

唔貪心 頂得喇...

屌呢場下盤好撚驚 補下飛先

禁屌有回報

2:2

山度士盤❌
彭美讓主✅
10.5s✅
2.5b✅
中國盤❌
巴西盤✅
西班牙盤✅
荷蘭盤❌
阿根廷盤✅
韋根盤✅
彼德堡盤❌
普利茅夫win❌
紐城盤✅
泰斯達盤
fc達拉斯盤

你一覺得輸，就一定輸！上NYC

咪✅呀

13%去左邊

屌啦

泰達斯

收嗲啦上面班人
有無咁撚迷信

NYC盤 ✅✅✅✅✅

2:3 未

Goal

上

冰撚爆佢

風紀

完啦好嗎 我唔貪心

9.5b 快啲開角

我就嚟心臟衰竭

9.5b jump

不了

✅✅✅✅✅✅

主隊入多球

想整理一下呢到啲風氣

有得補好補la

正花黨員過黎幫拖！

0245半大 派

我

我花威武

CUT

我了

又bot

正花回歸？

屌牙

銀行轉賬又保養

荷乙入未

留

我我我！

歌黎?

睇唔過班人所為

3.31-4.1 中銀全城Test

新英倫再唔入就屌哂你地老母呀我我我

荷乙咩都有可能 我了

收爹啦

咁撚中意gel頭 一齊gel下囉

摺埋啦傻閪

NYC 反cup捐100去麥當勞之家

你見到twice名就屌

睇下點 燈閪

Lm

呢到紐城大船 嗌新英既 我屌哂你地老母
識時務者為俊傑

派比我重好

比角啦

26814257

2.5s Jump

咪鬧我馬克！

我迷TAO

泰斯達半細！

'

岩呀 教訓d gel頭撚
尢其反手gel個d 最撚仆街

奇蹟4c

新英同我上

新英！

新英撚準備絕殺

角細王一鋪蛇又中

本身潛左係gp到
見到手足比人撚狗
我忍唔住上返黎屌兩句
Btw 巴打仲記得我好有心

新英好波！

絕殺馬狗 可以嗎

絕殺馬狗可以嗎

絕殺屠柒

伐木佬今季仲係咪角細清泉

收聲啦！

新英唔入比人入吧

入你老母個閪！

開名得5得
太低汁無MON PO

迷情懵撚🍎

角細又cashed

泰斯達加油呀屌你

連荷乙都比人逼害埋

絕殺屎眼呀 哈哈哈 好人好者叫屎眼

屌你老母得半格
仲要次次失先

屌你仲想點 全靠我

角細
好在有位巴打提場nyc唔刷角 補左飛角細

比夠十打你

泰斯達半場後怒轟3球ok?

山度士盤❌
彭美讓主✅
10.5s✅
2.5b✅
中國盤❌
巴西盤✅
西班牙盤✅
荷蘭盤❌
阿根廷盤✅
韋根盤✅
彼德堡盤❌
普利茅夫win❌
紐城盤✅
泰斯達盤
fc達拉斯盤

講左送比手足

對泰斯達有信心

屌你啊
我peter盤大注
你累你我啦

希望你可以收手

輸半當羊

我✅多d喎

加油 精神支持你

啲人死撚哂？？

達拉斯

有冇達拉C巴打

有燈照住 早抖留力聽日啦

諗住串埋3x4訓教，有冇貼士

半蛋 20 21 30 40

想屌燈閪 邊個

有

半主上盤

有機會上到1.9先買
冇就由鳩佢

今晚賭到呢度收手了，真係好驚呢度D Gel Gel Gel

今日角細贏到開巷

一齊gel

要開返場大了

要訓覺不了

達拉斯唔係3:30開波？剛剛重買到交易成功？仆街打算玩嘢點知真係買到

達拉斯大波波

Fc達拉斯 伐木者

美國佬邊次準時過

美職不嬲遲

要Gel 邊隊？我未Gel 過唔知自己威力如何

開波未

今日正數
用尾數細注3x1先
哥倫布半主 溫哥華白帽半主 急流主勝

平時馬會夠鐘未開波都會封盤唔比買。。。

仆街受左我注又要屌多場波先有得瞓

買咗咩

達拉c 唔中問我拎返

達拉斯諗緊細細地追主勝定盤 讓成一球

好想屌ALL IN角細

今日戈d信者得救死撚哂去邊

山度士盤❌
彭美讓主✅
10.5s✅
2.5b✅
中國盤❌
巴西盤✅
西班牙盤✅
荷蘭盤❌
阿根廷盤✅
韋根盤✅
彼德堡盤❌
普利茅夫win❌
紐城盤❌
泰斯達盤❌
fc達拉斯盤

好憎唔準時

仲未傾好點踢假波

溫哥同哥倫布盤穩唔穩

遲撚咗半個鐘開？

主隊快入波

馬兄

屌 馬會收左即角

驚輸

今日輸到驚

場荷蘭波仲係0:0

諗住即場入..

係，傾撚好晒劇本

FEEL到達拉斯 係半客全主

咪搞咁多嘢直接456佢啦

差一球收多3k😂

我買左讓客-1彭美拉斯-1

停左角........

荷乙一球收貨 快

泰斯達入啦屌

唔係又角細呀

冇射門

1球就夠

求下你 快入

大佬唔刷角想嗌都無得嗌

最後15分鐘 主隊好似唔太會入波

求其12m 烏龍1-0好嗎

泰斯達往績成日輸比華域克
華域克都仲受讓高水.....cls

泰斯達個前鋒一去左踢國家隊 就唔識入波 垃圾

半場比多2角好嗎

3c

入波都冇人？？？？

夜啦

主隊比多粒完上半la

以為大船冇人訓

4c

大船就訓醒收錢啦

1-0

入一球得唔得

0 0踢黎托

主隊食屎啦

華域克受讓高水竟然係派錢...屌咩

輸左泰斯達

0600買乜好？

前面角細 彭美win
訓醒睇賽果

1 -1

世界波

好令？

馬xxx條燈閪勁到
利申:冇買

山度士盤❌
彭美讓主✅
10.5s✅
2.5b✅
中國盤❌
巴西盤✅
西班牙盤✅
荷蘭盤❌
阿根廷盤✅
韋根盤✅
彼德堡盤❌
普利茅夫win❌
紐城盤✅
泰斯達盤❌
fc達拉斯盤❌

馬神 屌你

山度士盤❌
彭美讓主✅
10.5s✅
2.5b✅
中國盤❌
巴西盤✅
西班牙盤✅
荷蘭盤❌
阿根廷盤✅
韋根盤✅
彼德堡盤❌
普利茅夫win❌
紐城盤✅
泰斯達盤❌
fc達拉斯盤❌
彭美盤
哥倫布盤
紅牛盤
急流盤
銀河盤

加油

係 同鄧展龍絕殺嗰球差唔多

夠啦，唔好再出水啦

五場都同路

角大會戰勝歸來

達仔針

哥倫布有無同路

紅牌fake完對家紅

起機團！

冇錢了，不賭了

全年重心
哥倫布全場和

哥倫布半主 溫哥華半主 急流主勝

屌 狗會 截o左落注...買得條過關 轟唔到落哥倫盤

屌我啱啱想買就截

又要截又要開0600即場 狗會玩乜撚野

比條馬xxx 燈到輸爆廠，唔賭了

屌冇睇5點9截

狗會真係on9

開波
哥倫 轟撚爆佢

姓賴
覺得我燈咪買對家囉
咁撚犯賤都有既

屌 哥倫布肯入未

睇個勢 哥倫都逃唔過你魔掌

哥倫1-0

哥倫GOAL

哥倫布終於入
炒佢啦屌

繼續黎 哥倫抽撚爆佢

你知唔知自己講緊乜

半主

哥倫d防守

屌你老母哥倫布

唔知

下次唔好啦

屌 買撚o左哥倫盤

其實我同你同船的

Cup佢啦哥倫布

可能要等下半場

2-1

Ggggoooaaalllll
2-1

GOAL

半主反生

1-0
1-1
2-1
2-2
3-2
.
.
.
劇本???

彭美哥倫布快手456

如果有即場 隊爆狗會

4-2得唔得 我買o左盤

3-1

痴撚線 3.1

有無人可以話比我知咩事

仆街狗會 搞到上半場無即場

彭彭同哥哥 都領先緊
睇黎馬神你要破燈而出

咪係 屌佢老 我一定ng爆佢

紅牛大角
Kansas 細角
白帽上盤

紅牛2.5b ok?

紅牛讓咁深

讓成球半兩球

3x1 先過一關 哥倫半主
仲有急流主勝 白帽半主

紅牛主場好撚勁

買大波波算啦或者半主

即係轉左 我睇個時係一球球半

場波都未開 狗會已經開主勝得1.18 on99?

我冇信心..

唔講e為紅牛已經456 o左

咁撚大件事 我串撚o左

我比d信心你 你會唔會有信心d?

美職深盤 不了
大波角大好過

可能中呢 買左就俾啲信念

Bet 365 1.83 角大 1.83角細
馬會 1.70角大2.02角細

彭美哥倫布下半場快手456

傾撚 買都唔俾買

代表狗馬認為會角大？

紅牛？

狗會開返閘啦 狗沖紅牛9.5b?

主勝1.18

e個真心on9

沖了

沖ed...

等達陣 刷角未？

沖左

睇往績兩隊都係刷得之士 10c希望走唔甩

大啲機會 Dallas 果場都係咁 12角完

on9? 波都未入 狗會得返3.5b

馬會輸死左 所以又咁早唔比人玩 又開d 9盤

開即場又唔比人玩角 開黎把撚？
個fg又西

因為唔俾你補飛

個個飲哂redbull

紅牛贏盤照舊一星期redbull

笑左

刷角

紅牛角呢

e位師主笑點都幾低

我自己都覺尷尬 洗唔洗咁比面我

紅牛開o左波未？ 乜撚都無o既

紅牛2.5b 1.5x倍

人地識欣賞

角呢？

2.5 3b 1.7x倍 去唔去馬好

建議睇多陣

咁養陣水先

2.5b一定要開 因為我串o左 紅牛轟爆佢

得兩次射門

屌一講完就入

我要角呀 唔係入波

一起腳即goal cls

點止入小小 直頭轟入去唔

馬神自high

打飛機入廁所啦 屌 e到公眾地方黎

9.5b 既朋友 要jump了

紅牛ng 得1.25
哥倫入o左3球有成2倍
都費事派

1c

叫下啦咁 呀呀

紅牛
9.5b
2.5b

有無勇士挑戰21倍反cup

還掂都係挑戰我寧願挑戰哥倫果場客反杯啦 150倍

2c

呢場中大角推曬下場角細

紅牛刷角阿

應該唔得

大波波 角大

狗會d野哪有咁快

繼續刷角阿紅牛

有2倍就入3.5啦

明尼哥倫布彭美快入

3.5b有無人？

刷爆佢

突然後悔買得小

3/3.5
9.5b

刷角阿紅牛明尼蘇達

無買 幫你屌下

凡事太盡 緣份勢必早盡

3.5b成2.35倍 應該準備出返2.5b

講下笑 馬神

紅牛大角同路

2:0

屌...水都養唔到 又無

屌 一等佢想落低一格就入波
點買啊

咪臭係

岩岩2.5b 得1.5叫人點入
2.5 3b都係得1.7

角呀

3:0

重嗌緊

唔撚係呀

2場美職都半大

我無入大波波3

3-0

岩岩起身買唔切3.5b

咪停角繼續刷阿紅牛

大波波
等陣銀河同我都大炒
Btw c 呢

唔係fake o左咩

Fake

睇住live都唔覺fake既

明尼生性啲入返粒啦仆街

5c

伊巴今場應該未落場住

ht

休息一陣返黎再屌過

你個下半場必有入球

養水

31號先落

屌你明尼無龍嘅咩
俾人話入就入

全餐

山度士盤❌
彭美讓主✅
10.5s✅
2.5b✅
中國盤❌
巴西盤✅
西班牙盤✅
荷蘭盤❌
阿根廷盤✅
韋根盤✅
彼德堡盤❌
普利茅夫win❌
紐城盤✅
泰斯達盤❌
fc達拉斯盤❌
彭美盤 ✅
哥倫布盤✅
紅牛盤
急流盤
銀河盤

馬神性交轉運完？

唉而家先瞓 都唔知醒唔醒到買1300嘅波

幫手叫下 輸左6k呢星期 追完攞黎復活節去旅行 有無free trip靠你

我屌你？急流？

盤仔都屌馬神

咁比人炒3球好無

主其他

串左2.5b 3球夠 其它比你煲湯

下半場開波

2.5b
9.5b

同路 快刷角

岩岩我連3.5b都要諗諗 3.5 4b真係不了

一陣白帽半主 急流主勝

手足-4 only

2.5b
9.5b

刷角阿紅牛

3.5b 仲入唔入好

有成1.9倍 好吸引

我覺得紅牛應該重有一球 但我驚客隊一球都無

2倍都黎梗

-3c

刷角阿比多3角

4球都有放心 攻到仆街

中柱呀屌

刷多3角阿

入3.5b

10分鐘內有多球 9up 點解d美國佬贏緊2粒都咁主動搶 我好欣賞

因為飲o左redbull

主ng

紅牛幾個golden chance 都miss 屌你 4-0啦應該

3/3.5
9.5b
快啦好味

個黑色光頭仔？

出返2.5 3b 但得1.4
出得應該主準備ng

草地撞頭 唔講e為撞硬地

咪停角阿繼續刷啦仆街

紅牛ng定律

快撚d 全面刷角 瘋狂入波

紅牛ng 1.8x倍

紅牛快入

求其一邊入都得 70分鐘好同我刷夠10c

前兩球都係2.5 3b過1.7倍就入
如果第3球都係咁 真係紅牛ng定律
大家準備見證定律未

-3c GG

-2222222

-2c

-2 -2

-111111

連c雅 連c雅

屌 咁空龍都無人踢到

屌 紅牛係門前攪乜撚 咁撚樣都甩

同感 幾次miss chance

入未

redbull效力過o左？

紅牛cashed

講啦 無時間啦

你買咩cashed

大波波大角又未到

角大 bet365開8c

15 分鐘 紅牛大入球之時

外圍多麼好
買狗會表示差1c

刷多1角阿

快手又1c 叫糊啦

刷多1c

2.5b 3b上到2.2倍 重未入

1c 1 goal!

Goal!!!!

會唔會刷唔出
美職有冇試過20分鐘都刷唔到

Ng cashed

想G

3.0

3-0逼害角大lu

比多1角

整多粒 屌你

屌 入唔切@2.49

1c!

仲追唔追主ng?

1角阿

個樣好想入波 入唔入到睇運 我個角呢

屌你 比多c我夠

1c呀 屌你老

比多球呀屌你

10c

10c!!!!!!!!!

角大cashed

10角goal